分享一個減食方法

大家會唔會好多時突然好想食一樣嘢
我會突然好想食炒飯，炸雞，打邊爐，肥肉（零食汽水吸引唔到我）
減緊肥又唔食得
我搵到個有效控制食慾嘅方法
就係用後置鏡頭影下自己個樣
就知自己幾肥成個山東婆咁，好樣衰，塊面黃咁咁，無孔又粗， 五官又肉酸，鼻哥窿又大， 雙眼有無神， 牙齒唔整齊又黃
唔食了

褲都分享一個 褲鍾意食豬大腸 但豬大腸太肥 試過每一舊都咬完lur返出來

你都吸晒啲精華同肥油了
下次試下lur入面啲油
或者剪開佢剪走啲油

褲食老水個啲咋 唔敢食街邊炸大腸 太邪惡

好想食

我都好鍾意食

你唔係男人黎咩
咁大個人都唔識控制自己

好耐無食 褲減夠8kg要即刻整返幾串

我上星期日到今日體重冇跌過

me肥婆

女人手黎?

弘要加油

係唔係肥人都LIKE開POST圍爐
我又係死肥仔黎

肥婆不配做女人

有男朋友未

冇呀 分左手n年 分埋右

load唔到

我仲係青頭A0
同你講減肥其實好易
係睇你有冇咩動力
我曾經瘦過依家又肥番
以前為溝女日日去行山健身跑步
食方面其實同錢有關係
失業三個月日日都食屋企唔洗錢真係無咩胃口
依家有個錢就想去買野食

老水大場褲識食

失個戀之後就會有心情減
知道減肥係為咗自己

弘可以試下每朝度完寫喺月曆上面 我喺咁樣做的 一輕左少少自己望到就有成功感同動力繼續減

真？

可摸耳公開8月1 同 8月31數字

做咗運動4個月
67kg減到58

好勁呀你做咩運動
瘦咗廿多磅

831都未到 呢個月暫時最大波幅55.6-57.2

豬大腸冇餡唔好食

就算我而家減左肥
都係用以前自己肥到仆街既相做wall paper

跟youtuber做workout ga
你可以search下 chloe ting
但要日日做

飲食？
我最近低碳
但出街食飯真係唔知食咩好
求推薦

我做過一排chloe/coffee
依家做完唔多累
睇落瘦咗 但我上磅仲重過自己最肥果時
灰左

依家轉做Pamela Reif 佢勁正

有機會係肌肉增加咗
肌肉重脂肪 三倍左右 好似係

飲食都緊要 出街會洗多左錢買沙律或者叫多左菜食
同埋如果知第二日有一餐出去食飯
我果日晏就會食少啲
Ching唔好咁執着磅數 我都係幾個月後磅先知輕咗咗多

啱啱磅咗重返1.3kg
即係8月減得8磅多啲

8磅 已經很叻 減肥是長期戰

無錯
出街食菜同沙律真係好貴

即係你幾個月後先上磅？

係呀 我記得我頭兩個星期仲有上磅
發現冇變 灰撚咗
之後再上就兩三個月後上

同埋日日返工好攰好難日日做運動

唔覆我

點解肥返

其實唔係一下肥番
係幾年慢慢肥
十年前
一年時間由
120kg->70kg
之後去到依家110kg

都係貪食同唔做運動所致

巴打有冇打算減返

個時高登鍾意左個娘娘就開始發力減肥
後尾又見返個中學女同學又係落力減
不過都無追唔到啦(其實無追過)
本身都唔肥
係五六年前開始出黎做野
返工覺得好辛苦
其他野都唔想做
慢慢變懶個人
唔做GYM唔做運動又有錢買野食
依家想開始減返
唔想再做A0青頭仔